我想哭你可不可以暫時別要睡

陪著我像最初相識我當時未怕累

唔可以

點解呀

唔眼瞓咩

訓唔到呀ching

有咩野諗緊

女

溝緊？

唔係呀 一齊左7個月

有咩煩緊

唔知佢係咪淡左

點解咁講

自己feel到同之前唔同 或者佢考完試會好D掛

訓啦ching 多謝你

你要支持佢

一直都係佢身邊支持緊